黃種東亞男人係咪冇可能溝到呢種級數鬼妹

人矮J幼，對住鬼妹好難唔自卑

有無諗過係你自己問題
唔好以一概百

好肯定唔係
係睇你有冇膽

其實Asian好媾到女 識媾果班仲受歡迎過d local

你班廢西唔好次次都扯哂全部黃種人落水得唔得
自己廢就廢啦